勇武做到足 但文宣力弱左好多 咁樣好多唔明我地想點

突破左罷工日數
但好多人都唔知點
文宣要做到足

會唔會唔明呀 岩岩出返黎呀？

more

中大攻城攻到咁仲洗唔洗明啊

全港得中大?

同意

文宣係攞黎拉攏敵人咖

要做，唔好唔記得廢老係睇cctvb
佢地唔會播真相，所以要靠文宣

其實勇武都係文宣班人
和理非要進化吓做文宣

當前重點係要將運動帶來嘅不便指向政府，並用深入淺出嘅方法同市民講，以爭取支持

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la